強烈譴責警察假扮示威者阻遊客登機

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

推

黑警去燒返自己狗屋啦

唔好攪旅客上機

文宣